究竟啲食肆同商戶部探熱機係咪裝假狗多？

從來冇見過人體溫過高

全部36.2 或者36.4

見過有d 探到31

琴日譚仔果部
我隊個頭過去無反應
個男人同我講手都得

唔好話商戶 醫院門口用啲機都可以探到33.幾

試過去一間個個人體溫都高
好彩就37.7，37.8
唔好彩就過38
不過我諗佢都知 佢照比入

心照啦

永遠唔過36.5度

36.4 36.5 無限loop

旺角信和入口見過有人度到37點幾
個Alarm即刻響到好似防盜咁勁大聲

我有見過，餐廳要佢坐門口抖一陣再量先比入。當時食中午，應該太晒only.

戴帽好易過熱，咁多人戴帽都未見過有事

裝飾品

想知係咪裝假狗，拎杯熱飲行埋去就知
香港9成係假

次次都36.4

全部36.4，乜人都係36.4

如果天氣熱再加太陽曬得耐會唔會超標？

懷疑上面得個感應sensor
有野經過就show 36.4

唔知對住個打火機會點

譚仔嗰部度手掌

寫字樓大堂嗰d都唔知堅定流，有D公司有呢啲機會要員工自己係公司再探熱。
有時我夏天去客人地方做嘢，佢哋都幫我用探熱槍探熱，十日有一日37.X（抖一陣回落返36.X），個d反而仲堅。

係，根本係測距，有野放近就會著

冷凍人

有咩問題？要我dup 低個頭放下身段去量？傻撚左？